Współczynnik uczenia: 0.01 \\ 
Wartość momentum: 0.6 \\ 
Rozmiar warstwy ukrytej: 400 \\ 
Rozmiar mini-batcha: 100 \\ 



\begin{table}[H]
	\caption{Trafność predykcji wyuczonego modelu na zbiorze testowym}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		   Początkowa wartość wag     & Trafność [\%] & Czas uczenia [min] & Liczba epok \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		(-1.0, 1.0) &     49.28     &       30.06        &     273     \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		(-0.8, 0.8) &     65.25     &       30.10        &     274     \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		(-0.6, 0.6) &     77.69     &       30.05        &     272     \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		(-0.5, 0.5) &     85.25     &       30.01        &     273     \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		(-0.4, 0.4) &     84.39     &       30.06        &     272     \\ \hline
		         (-0.2, 0.2)          &     70.69     &        3.42        &     32      \\ \hline
	\end{tabular}
	\label{tab:initial_ranges}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Wartość funkcji kosztu},
    legend pos=north east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,1.4186087074921647)(1,1.3962157951003005)(2,1.3731293907995097)(3,1.3501993488104136)(4,1.330156199949811)(5,1.3138737345867824)(6,1.3005552790845964)(7,1.289156744901087)(8,1.2790340178158954)(9,1.2697452705417687)(10,1.2608810880261676)(11,1.2519850663301981)(12,1.2426087185684294)(13,1.2325589880907308)(14,1.2219573573888225)(15,1.2110728692818686)(16,1.2001997023527022)(17,1.189567209786309)(18,1.1793270736274017)(19,1.1695648196228288)(20,1.1603103384263733)(21,1.151551832808734)(22,1.1432525917931746)(23,1.1353660565459416)(24,1.1278460806659911)(25,1.120652042387219)(26,1.1137501312098244)(27,1.1071125833049666)(28,1.1007162594399036)(29,1.094541315153363)(30,1.0885702242697517)(31,1.0827871715532598)(32,1.0771777410475878)(33,1.0717288050636211)(34,1.066428523113637)(35,1.0612663764914507)(36,1.0562331865240382)(37,1.0513210876676902)(38,1.0465234465851605)(39,1.0418347329289492)(40,1.037250356266024)(41,1.032766487038375)(42,1.0283798788668659)(43,1.0240877062461091)(44,1.0198874270414389)(45,1.0157766742960148)(46,1.0117531775660575)(47,1.007814710911102)(48,1.0039590629866468)(49,1.0001840242421625)(50,0.9964873865748317)(51,0.9928669514402867)(52,0.9893205430402242)(53,0.9858460236809234)(54,0.9824413087839865)(55,0.9791043794505333)(56,0.9758332910225099)(57,0.9726261767626152)(58,0.9694812465216641)(59,0.9663967809637599)(60,0.9633711224573113)(61,0.9604026640353888)(62,0.9574898378667828)(63,0.9546311045028962)(64,0.9518249438543508)(65,0.9490698484891411)(66,0.9463643194989083)(67,0.9437068648916469)(68,0.9410960002534939)(69,0.938530251277984)(70,0.9360081576799435)(71,0.9335282779838433)(72,0.9310891946949843)(73,0.9286895194189956)(74,0.9263278975814448)(75,0.9240030125029655)(76,0.9217135886919013)(77,0.9194583943125201)(78,0.91723624286185)(79,0.9150459941373023)(80,0.912886554600935)(81,0.910756877249642)(82,0.908655961090729)(83,0.9065828503067053)(84,0.9045366331772435)(85,0.9025164408137243)(86,0.9005214457537297)(87,0.8985508604587087)(88,0.8966039357562077)(89,0.8946799592665994)(90,0.8927782538514446)(91,0.8908981761154829)(92,0.8890391149864072)(93,0.8872004903865763)(94,0.8853817519996211)(95,0.8835823781238104)(96,0.8818018745944952)(97,0.8800397737510488)(98,0.8782956334202219)(99,0.8765690358881036)(100,0.874859586836581)(101,0.8731669142267156)(102,0.8714906671198627)(103,0.8698305144363918)(104,0.8681861436605759)(105,0.8665572595075515)(106,0.8649435825735405)(107,0.8633448479936269)(108,0.8617608041318866)(109,0.8601912113273085)(110,0.8586358407157226)(111,0.857094473143683)(112,0.8555668981853385)(113,0.8540529132683646)(114,0.8525523229103257)(115,0.8510649380627862)(116,0.8495905755571616)(117,0.848129057643861)(118,0.8466802116146016)(119,0.8452438694969145)(120,0.8438198678095712)(121,0.8424080473679398)(122,0.8410082531288783)(123,0.8396203340656979)(124,0.838244143064736)(125,0.8368795368362356)(126,0.8355263758333474)(127,0.8341845241741421)(128,0.8328538495625873)(129,0.8315342232053338)(130,0.8302255197220284)(131,0.8289276170475943)(132,0.8276403963255541)(133,0.8263637417920411)(134,0.8250975406505857)(135,0.8238416829381862)(136,0.822596061383447)(137,0.8213605712578932)(138,0.8201351102217086)(139,0.8189195781653594)(140,0.817713877048635)(141,0.8165179107387368)(142,0.8153315848490644)(143,0.8141548065803379)(144,0.8129874845656708)(145,0.8118295287211302)(146,0.8106808501032129)(147,0.8095413607745461)(148,0.8084109736789594)(149,0.8072896025269211)(150,0.8061771616920982)(151,0.8050735661196508)(152,0.8039787312466178)(153,0.8028925729345449)(154,0.8018150074143253)(155,0.8007459512429754)(156,0.7996853212719143)(157,0.7986330346261259)(158,0.7975890086934557)(159,0.796553161123123)(160,0.7955254098324954)(161,0.7945056730210565)(162,0.7934938691904705)(163,0.7924899171696429)(164,0.7914937361436936)(165,0.7905052456857846)(166,0.7895243657908257)(167,0.7885510169101393)(168,0.7875851199862844)(169,0.7866265964873386)(170,0.7856753684400216)(171,0.784731358461221)(172,0.7837944897875081)(173,0.7828646863024359)(174,0.7819418725614362)(175,0.781025973814272)(176,0.7801169160250788)(177,0.7792146258900755)(178,0.7783190308531187)(179,0.7774300591192973)(180,0.7765476396668067)(181,0.775671702257351)(182,0.7748021774453592)(183,0.7739389965862622)(184,0.773082091844113)(185,0.7722313961987581)(186,0.7713868434528082)(187,0.7705483682385831)(188,0.7697159060251804)(189,0.7688893931258036)(190,0.7680687667054149)(191,0.7672539647887844)(192,0.7664449262689204)(193,0.7656415909158727)(194,0.764843899385847)(195,0.7640517932305375)(196,0.7632652149065592)(197,0.762484107784847)(198,0.7617084161598418)(199,0.7609380852582843)(200,0.7601730612474309)(201,0.75941329124246)(202,0.7586587233128722)(203,0.7579093064876534)(204,0.7571649907589868)(205,0.7564257270843017)(206,0.7556914673864427)(207,0.7549621645517823)(208,0.7542377724260838)(209,0.7535182458079632)(210,0.7528035404398111)(211,0.7520936129960551)(212,0.7513884210686976)(213,0.7506879231500441)(214,0.7499920786126311)(215,0.7493008476863313)(216,0.7486141914327089)(217,0.7479320717166774)(218,0.7472544511755882)(219,0.7465812931858935)(220,0.7459125618275475)(221,0.7452482218463722)(222,0.7445882386146128)(223,0.7439325780899466)(224,0.7432812067732262)(225,0.7426340916652641)(226,0.7419912002229656)(227,0.7413525003151389)(228,0.7407179601783201)(229,0.7400875483729226)(230,0.7394612337400563)(231,0.7388389853593272)(232,0.7382207725079204)(233,0.7376065646212526)(234,0.7369963312554584)(235,0.7363900420519592)(236,0.7357876667043194)(237,0.7351891749275805)(238,0.7345945364302192)(239,0.7340037208888682)(240,0.7334166979258596)(241,0.7328334370896697)(242,0.7322539078382854)(243,0.731678079525466)(244,0.7311059213898917)(245,0.7305374025471034)(246,0.7299724919841722)(247,0.7294111585569696)(248,0.7288533709899049)(249,0.7282990978780034)(250,0.7277483076911381)(251,0.7272009687802637)(252,0.7266570493854646)(253,0.7261165176456448)(254,0.7255793416096662)(255,0.7250454892487668)(256,0.7245149284700643)(257,0.7239876271309881)(258,0.7234635530544682)(259,0.7229426740447193)(260,0.7224249579034874)(261,0.7219103724466005)(262,0.7213988855207235)(263,0.7208904650201833)(264,0.7203850789037702)(265,0.7198826952114223)(266,0.7193832820807137)(267,0.7188868077630755)(268,0.7183932406396836)(269,0.7179025492369728)(270,0.7174147022417264)(271,0.7169296685157015)(272,0.716447417109776)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,1.296721579720361)(1,1.2262684145347937)(2,1.1817485689494738)(3,1.139080995831442)(4,1.098767977266331)(5,1.0603316583257771)(6,1.0236853571804236)(7,0.990391104366539)(8,0.9621589240804366)(9,0.9391035411715988)(10,0.9201914078884394)(11,0.9042684739298207)(12,0.8904594176886973)(13,0.8781717957921211)(14,0.867013570022496)(15,0.8567224193525055)(16,0.8471189339749345)(17,0.8380776367044748)(18,0.8295090596315585)(19,0.8213483211123752)(20,0.8135475697914802)(21,0.8060708395576395)(22,0.7988904901014102)(23,0.7919847325813635)(24,0.7853359125882794)(25,0.7789293227500947)(26,0.7727523823582525)(27,0.7667940679160795)(28,0.7610445134793595)(29,0.7554947259308793)(30,0.7501363793173105)(31,0.7449616652463289)(32,0.7399631844075236)(33,0.7351338689651016)(34,0.7304669281977934)(35,0.7259558113566741)(36,0.7215941829097285)(37,0.7173759064238239)(38,0.7132950343431411)(39,0.7093458017949437)(40,0.7055226232188897)(41,0.7018200910498188)(42,0.6982329759128041)(43,0.6947562278751354)(44,0.6913849783133565)(45,0.6881145419532486)(46,0.6849404186625371)(47,0.6818582946326169)(48,0.6788640426717125)(49,0.6759537214337289)(50,0.6731235735089636)(51,0.6703700223922772)(52,0.6676896684138958)(53,0.6650792837652282)(54,0.6625358067783156)(55,0.6600563356263787)(56,0.6576381216087782)(57,0.6552785621709968)(58,0.6529751937925516)(59,0.6507256848559693)(60,0.6485278285899976)(61,0.6463795361613395)(62,0.6442788299720992)(63,0.6422238372050448)(64,0.6402127836459465)(65,0.6382439878014)(66,0.6363158553217201)(67,0.634426873731366)(68,0.6325756074638813)(69,0.6307606931941998)(70,0.6289808354582601)(71,0.6272348025479231)(72,0.6255214226681002)(73,0.6238395803424777)(74,0.6221882130542128)(75,0.6205663081082514)(76,0.6189728997023698)(77,0.6174070661946326)(78,0.6158679275554989)(79,0.6143546429933868)(80,0.6128664087429813)(81,0.6114024560059929)(82,0.6099620490344694)(83,0.6085444833470534)(84,0.6071490840688974)(85,0.6057752043862155)(86,0.6044222241067522)(87,0.6030895483177269)(88,0.601776606133159)(89,0.6004828495228205)(90,0.5992077522154561)(91,0.5979508086693012)(92,0.5967115331033869)(93,0.5954894585835451)(94,0.5942841361575109)(95,0.5930951340339725)(96,0.591922036800911)(97,0.590764444679028)(98,0.5896219728065539)(99,0.5884942505521576)(100,0.587380920853194)(101,0.586281639576907)(102,0.5851960749027032)(103,0.5841239067239894)(104,0.5830648260684871)(105,0.5820185345363147)(106,0.5809847437554645)(107,0.5799631748546248)(108,0.5789535579535628)(109,0.5779556316715077)(110,0.5769691426541509)(111,0.5759938451199967)(112,0.5750295004268615)(113,0.5740758766593206)(114,0.5731327482378595)(115,0.5721998955503812)(116,0.5712771046065942)(117,0.5703641667156018)(118,0.5694608781868455)(119,0.5685670400543035)(120,0.5676824578236664)(121,0.5668069412419471)(122,0.5659403040888428)(123,0.5650823639889491)(124,0.5642329422438279)(125,0.5633918636827989)(126,0.5625589565312834)(127,0.5617340522954918)(128,0.5609169856622701)(129,0.5601075944129461)(130,0.5593057193500911)(131,0.5585112042361962)(132,0.5577238957433445)(133,0.5569436434130584)(134,0.556170299625584)(135,0.5554037195779411)(136,0.5546437612701313)(137,0.553890285498912)(138,0.5531431558585543)(139,0.5524022387479914)(140,0.5516674033837081)(141,0.5509385218176636)(142,0.5502154689594725)(143,0.5494981226019607)(144,0.5487863634491424)(145,0.5480800751455719)(146,0.5473791443059494)(147,0.5466834605438129)(148,0.545992916498118)(149,0.5453074078565003)(150,0.5446268333740659)(151,0.5439510948866054)(152,0.5432800973172438)(153,0.5426137486756607)(154,0.5419519600491817)(155,0.541294645585223)(156,0.5406417224647668)(157,0.5399931108667448)(158,0.5393487339234296)(159,0.5387085176671015)(160,0.5380723909684633)(161,0.5374402854674276)(162,0.5368121354970303)(163,0.536187878001341)(164,0.5355674524482994)(165,0.5349508007384728)(166,0.5343378671107059)(167,0.5337285980456647)(168,0.533122942168194)(169,0.5325208501493737)(170,0.5319222746090675)(171,0.5313271700196777)(172,0.5307354926117226)(173,0.5301472002817527)(174,0.5295622525030146)(175,0.5289806102392125)(176,0.5284022358615795)(177,0.5278270930694439)(178,0.5272551468143706)(179,0.5266863632279185)(180,0.5261207095530043)(181,0.5255581540788151)(182,0.524998666079202)(183,0.5244422157544439)(184,0.5238887741762751)(185,0.5233383132360473)(186,0.5227908055959106)(187,0.5222462246428702)(188,0.5217045444456009)(189,0.5211657397139003)(190,0.5206297857606463)(191,0.5200966584661499)(192,0.5195663342447834)(193,0.519038790013769)(194,0.5185140031640139)(195,0.5179919515328768)(196,0.5174726133787418)(197,0.5169559673572971)(198,0.5164419924993742)(199,0.515930668190239)(200,0.5154219741501974)(201,0.514915890416387)(202,0.5144123973256084)(203,0.513911475498082)(204,0.513413105821966)(205,0.5129172694385135)(206,0.5124239477277249)(207,0.5119331222943654)(208,0.5114447749542119)(209,0.5109588877204163)(210,0.5104754427898505)(211,0.5099944225293432)(212,0.5095158094617068)(213,0.5090395862514573)(214,0.508565735690175)(215,0.508094240681427)(216,0.5076250842252265)(217,0.5071582494019885)(218,0.506693719355977)(219,0.506231477278244)(220,0.50577150638908)(221,0.5053137899200227)(222,0.5048583110954569)(223,0.5044050531138898)(224,0.5039539991289669)(225,0.5035051322303284)(226,0.5030584354244091)(227,0.5026138916152869)(228,0.5021714835857124)(229,0.5017311939784367)(230,0.5012930052779799)(231,0.5008568997929651)(232,0.5004228596391732)(233,0.4999908667234417)(234,0.499560902728559)(235,0.4991329490992772)(236,0.4987069870295901)(237,0.4982829974513931)(238,0.4978609610246479)(239,0.4974408581291747)(240,0.49702266885816127)(241,0.49660637301350463)(242,0.49619195010305667)(243,0.49577937933985866)(244,0.49536863964342553)(245,0.494959709643136)(246,0.4945525676837644)(247,0.49414719183318967)(248,0.4937435598922888)(249,0.49334164940702047)(250,0.49294143768268395)(251,0.4925429018003321)(252,0.4921460186352912)(253,0.4917507648777414)(254,0.4913571170552823)(255,0.4909650515574099)(256,0.4905745446618026)(257,0.49018557256231504)(258,0.48979811139855417)(259,0.4894121372869049)(260,0.4890276263528668)(261,0.4886445547645359)(262,0.4882628987670771)(263,0.48788263471800836)(264,0.48750373912311024)(265,0.48712618867278545)(266,0.48674996027865547)(267,0.4863750311102108)(268,0.48600137863130594)(269,0.48562898063629284)(270,0.48525781528560075)(271,0.48488786114053667)(272,0.48451909719713715)(273,0.48415150291883746)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,1.1489522043015554)(1,1.092582269355533)(2,1.0428944580902386)(3,1.001512548109307)(4,0.9676952663532064)(5,0.9392843565367491)(6,0.914403901614644)(7,0.8918234980954088)(8,0.8708155279837827)(9,0.8509724993596952)(10,0.8320775770245288)(11,0.8140221871221169)(12,0.796754259020016)(13,0.7802466161519024)(14,0.7644794855306435)(15,0.74943250708969)(16,0.7350822144203848)(17,0.7214020808063648)(18,0.7083635155132383)(19,0.6959370462471292)(20,0.6840933328984091)(21,0.6728038709739915)(22,0.6620413808193825)(23,0.6517799505308228)(24,0.6419950118272608)(25,0.6326632082395719)(26,0.6237621942833035)(27,0.6152703959949031)(28,0.6071667646536565)(29,0.5994305589499415)(30,0.5920411901291251)(31,0.5849781559965705)(32,0.5782210724977467)(33,0.5717497901296906)(34,0.56554456467021)(35,0.5595862444500713)(36,0.5538564409597513)(37,0.5483376617804158)(38,0.5430133984482157)(39,0.53786817225253)(40,0.53288754646148)(41,0.528058114758401)(42,0.5233674744559272)(43,0.5188041909245489)(44,0.514357757635909)(45,0.5100185546865993)(46,0.5057778076556864)(47,0.5016275480128279)(48,0.49756057587069175)(49,0.49357042555020564)(50,0.4896513341409957)(51,0.48579821297356157)(52,0.482006621676287)(53,0.4782727442778794)(54,0.4745933666423114)(55,0.4709658543941002)(56,0.46738813040971827)(57,0.4638586509176086)(58,0.4603763792658829)(59,0.4569407564847636)(60,0.45355166789215307)(61,0.450209405167569)(62,0.4469146235534986)(63,0.44366829413262293)(64,0.44047165146746153)(65,0.4373261372602015)(66,0.43423334106869077)(67,0.43119493946340964)(68,0.42821263528730963)(69,0.4252880988445881)(70,0.4224229128654832)(71,0.4196185229610398)(72,0.4168761950075541)(73,0.4141969805205055)(74,0.41158169064218575)(75,0.40903087892825085)(76,0.4065448327187506)(77,0.4041235725444519)(78,0.40176685875736845)(79,0.3994742043813551)(80,0.39724489304687716)(81,0.395078000799072)(82,0.3929724205504228)(83,0.39092688799120956)(84,0.38894000787181554)(85,0.3870102797232288)(86,0.385136122269976)(87,0.38331589599228755)(88,0.3815479234900378)(89,0.3798305074726205)(90,0.3781619463361395)(91,0.37654054738951076)(92,0.37496463785765155)(93,0.37343257382987144)(94,0.37194274734267263)(95,0.3704935917952905)(96,0.3690835858982469)(97,0.3677112563527138)(98,0.36637517945270565)(99,0.36507398179330014)(100,0.36380634025621134)(101,0.362570981429369)(102,0.3613666806002444)(103,0.360192260444373)(104,0.35904658951187324)(105,0.35792858059661053)(106,0.35683718905573125)(107,0.35577141113200866)(108,0.35473028231799697)(109,0.3537128757894159)(110,0.3527183009254042)(111,0.35174570192517013)(112,0.35079425652401836)(113,0.3498631748066097)(114,0.34895169811152504)(115,0.3480590980185794)(116,0.34718467540877374)(117,0.34632775958606743)(118,0.3454877074501425)(119,0.34466390270982067)(120,0.34385575512760774)(121,0.34306269978683784)(122,0.34228419637394547)(123,0.34151972846944034)(124,0.340768802842152)(125,0.34003094874224615)(126,0.33930571718938296)(127,0.33859268025322814)(128,0.33789143032434876)(129,0.33720157937433715)(130,0.33652275820481675)(131,0.33585461568579555)(132,0.33519681798460377)(133,0.33454904778739425)(134,0.33391100351584535)(135,0.33328239854227143)(136,0.33266296040680465)(137,0.3320524300406212)(138,0.33145056099937314)(139,0.33085711871102313)(140,0.3302718797421728)(141,0.3296946310867733)(142,0.3291251694807617)(143,0.32856330074576784)(144,0.328008839164556)(145,0.3274616068903461)(146,0.3269214333916249)(147,0.32638815493351025)(148,0.32586161409621156)(149,0.32534165933061693)(150,0.32482814455059067)(151,0.32432092876112745)(152,0.3238198757211576)(153,0.3233248536394701)(154,0.3228357349019558)(155,0.32235239582817066)(156,0.3218747164550503)(157,0.32140258034549585)(158,0.3209358744194948)(159,0.32047448880541235)(160,0.3200183167091116)(161,0.31956725429862143)(162,0.31912120060215604)(163,0.31868005741741723)(164,0.31824372923024935)(165,0.3178121231408853)(166,0.31738514879619795)(167,0.31696271832656336)(168,0.31654474628612844)(169,0.3161311495954758)(170,0.3157218474858538)(171,0.3153167614443251)(172,0.3149158151593437)(173,0.3145189344664223)(174,0.31412604729367793)(175,0.3137370836071565)(176,0.3133519753559328)(177,0.3129706564170483)(178,0.31259306254041597)(179,0.3122191312938521)(180,0.31184880200842596)(181,0.3114820157243319)(182,0.3111187151374862)(183,0.3107588445470531)(184,0.3104023498040803)(185,0.3100491782614176)(186,0.30969927872506375)(187,0.30935260140706616)(188,0.30900909788007225)(189,0.3086687210336071)(190,0.30833142503212885)(191,0.3079971652748875)(192,0.30766589835759534)(193,0.30733758203589295)(194,0.3070121751905817)(195,0.3066896377945706)(196,0.30636993088148146)(197,0.3060530165158303)(198,0.30573885776470616)(199,0.30542741867085044)(200,0.30511866422703615)(201,0.3048125603516391)(202,0.30450907386529064)(203,0.30420817246849796)(204,0.3039098247201154)(205,0.30361400001655153)(206,0.3033206685715962)(207,0.30302980139675467)(208,0.30274137028198095)(209,0.3024553477767017)(210,0.3021717071710337)(211,0.30189042247709846)(212,0.30161146841034897)(213,0.30133482037082954)(214,0.301060454424296)(215,0.3007883472831379)(216,0.30051847628704853)(217,0.30025081938340115)(218,0.2999853551073006)(219,0.2997220625612866)(220,0.2994609213946782)(221,0.2992019117825575)(222,0.2989450144044007)(223,0.29869021042237376)(224,0.2984374814593196)(225,0.29818680957647026)(226,0.2979381772509288)(227,0.29769156735296826)(228,0.29744696312320473)(229,0.2972043481497063)(230,0.29696370634510166)(231,0.2967250219237616)(232,0.2964882793791236)(233,0.2962534634612348)(234,0.29602055915459)(235,0.29578955165634163)(236,0.2955604263549561)(237,0.2953331688093942)(238,0.2951077647288872)(239,0.29488419995337695)(240,0.2946624604346943)(241,0.29444253221853106)(242,0.29422440142727135)(243,0.29400805424373283)(244,0.2937934768958697)(245,0.2935806556424783)(246,0.2933695767599458)(247,0.2931602265300691)(248,0.2929525912289734)(249,0.29274665711714276)(250,0.2925424104305784)(251,0.29233983737308533)(252,0.292138924109687)(253,0.29193965676115624)(254,0.2917420213996474)(255,0.2915460040454068)(256,0.29135159066453165)(257,0.2911587671677448)(258,0.29096751941014215)(259,0.29077783319186934)(260,0.2905896942596784)(261,0.2904030883093073)(262,0.2902180009886308)(263,0.2900344179015151)(264,0.28985232461231947)(265,0.28967170665097886)(266,0.2894925495186009)(267,0.28931483869351193)(268,0.28913855963768814)(269,0.2889636978035037)(270,0.28879023864073294)(271,0.2886181676037456)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,1.1448257853044936)(1,1.0759199633590348)(2,1.0336630621356893)(3,0.996955517262675)(4,0.9626861959497821)(5,0.9288560168716216)(6,0.894161032494778)(7,0.8581714716915063)(8,0.8216387702634255)(9,0.7861107259100619)(10,0.7528687239529612)(11,0.7224162306551092)(12,0.6946953035017078)(13,0.669423961839254)(14,0.6462893544505436)(15,0.6250151256046091)(16,0.6053693134946406)(17,0.5871541453635272)(18,0.5701945906462033)(19,0.5543304010505558)(20,0.5394120042309376)(21,0.5252994425360014)(22,0.5118634063641545)(23,0.49898756360706936)(24,0.48657158252718075)(25,0.47453433930733163)(26,0.46281673418488833)(27,0.4513834171626196)(28,0.44022275494753776)(29,0.4293446676349572)(30,0.41877642546996596)(31,0.40855691858850857)(32,0.3987301773032195)(33,0.389339023244499)(34,0.38041968303042384)(35,0.37199798693349506)(36,0.3640874344509992)(37,0.35668903453244866)(38,0.3497925386970318)(39,0.3433785495862135)(40,0.3374209998286933)(41,0.33188960150797814)(42,0.32675200377532004)(43,0.32197552396303447)(44,0.317528417379215)(45,0.31338071854866406)(46,0.3095047245023894)(47,0.3058752045216384)(48,0.30246941777907793)(49,0.2992670078936426)(50,0.29624982750857876)(51,0.29340173058408914)(52,0.2907083571948272)(53,0.2881569258437401)(54,0.28573604143325376)(55,0.2834355225122119)(56,0.28124624862470055)(57,0.2791600269876224)(58,0.2771694769035476)(59,0.27526792997837335)(60,0.2734493441599634)(61,0.2717082297151151)(62,0.27003958543784706)(63,0.2684388435844826)(64,0.26690182223357845)(65,0.2654246839575047)(66,0.2640038998612773)(67,0.2626362181913135)(68,0.26131863684279394)(69,0.2600483792010817)(70,0.2588228728424357)(71,0.2576397306944257)(72,0.2564967343192007)(73,0.25539181903506775)(74,0.25432306063541926)(75,0.2532886635003914)(76,0.2522869499269568)(77,0.2513163505285123)(78,0.25037539557626115)(79,0.24946270717252209)(80,0.24857699216111317)(81,0.24771703569264072)(82,0.24688169537326052)(83,0.24606989593460976)(84,0.2452806243703901)(85,0.24451292549174214)(86,0.24376589785927072)(87,0.2430386900545088)(88,0.24233049725786787)(89,0.24164055810381796)(90,0.24096815178726266)(91,0.2403125953978784)(92,0.23967324146165497)(93,0.23904947567103169)(94,0.23844071478693277)(95,0.2378464046976872)(96,0.23726601862130647)(97,0.23669905543892195)(98,0.2361450381483533)(99,0.23560351242783617)(100,0.2350740453008672)(101,0.234556223893967)(102,0.23404965427991287)(103,0.23355396039966453)(104,0.2330687830568159)(105,0.2325937789789497)(106,0.23212861994076492)(107,0.2316729919442906)(108,0.2312265944519013)(109,0.2307891396682133)(110,0.23036035186726914)(111,0.22993996676171669)(112,0.22952773091095988)(113,0.22912340116550553)(114,0.2287267441449518)(115,0.22833753574727184)(116,0.22795556068722828)(117,0.227580612061926)(118,0.22721249094166443)(119,0.22685100598439226)(120,0.22649597307219682)(121,0.22614721496837878)(122,0.22580456099377053)(123,0.225467846721057)(124,0.22513691368594818)(125,0.22481160911413517)(126,0.22449178566304231)(127,0.2241773011774524)(128,0.22386801845815277)(129,0.22356380504280704)(130,0.22326453299831278)(131,0.22297007872395544)(132,0.22268032276471836)(133,0.22239514963414836)(134,0.22211444764622007)(135,0.2218381087556756)(136,0.22156602840635364)(137,0.2212981053870507)(138,0.22103424169448918)(139,0.22077434240299318)(140,0.22051831554049628)(141,0.22026607197053313)(142,0.22001752527988425)(143,0.2197725916715672)(144,0.2195311898628823)(145,0.21929324098824304)(146,0.2190586685065339)(147,0.2188273981127562)(148,0.21859935765373442)(149,0.21837447704767202)(150,0.21815268820735367)(151,0.2179339249668073)(152,0.21771812301124704)(153,0.21750521981012821)(154,0.21729515455315776)(155,0.21708786808910935)(156,0.21688330286730287)(157,0.216681402881615)(158,0.21648211361689404)(159,0.21628538199766167)(160,0.21609115633898868)(161,0.21589938629943758)(162,0.21571002283597263)(163,0.215523018160742)(164,0.21533832569964187)(165,0.21515590005257668)(166,0.21497569695533703)(167,0.21479767324301574)(168,0.21462178681489216)(169,0.21444799660071595)(170,0.2142762625283227)(171,0.21410654549252464)(172,0.2139388073252122)(173,0.21377301076661692)(174,0.21360911943767724)(175,0.21344709781346297)(176,0.21328691119760623)(177,0.21312852569769752)(178,0.21297190820160172)(179,0.21281702635465513)(180,0.21266384853770443)(181,0.21251234384595014)(182,0.21236248206856218)(183,0.21221423366903092)(184,0.21206756976622582)(185,0.21192246211612992)(186,0.2117788830942206)(187,0.21163680567847326)(188,0.2114962034329577)(189,0.211357050492006)(190,0.21121932154492687)(191,0.2110829918212446)(192,0.21094803707644177)(193,0.21081443357818475)(194,0.21068215809301327)(195,0.21055118787347593)(196,0.21042150064569287)(197,0.21029307459733076)(198,0.2101658883659721)(199,0.21003992102786528)(200,0.20991515208703967)(201,0.20979156146477212)(202,0.20966912948939206)(203,0.20954783688641182)(204,0.20942766476897)(205,0.20930859462857715)(206,0.20919060832615075)(207,0.20907368808333085)(208,0.20895781647406492)(209,0.20884297641645208)(210,0.2087291511648381)(211,0.2086163243021504)(212,0.2085044797324675)(213,0.20839360167381024)(214,0.20828367465115138)(215,0.20817468348963195)(216,0.20806661330797943)(217,0.20795944951211967)(218,0.20785317778897597)(219,0.20774778410044836)(220,0.20764325467756709)(221,0.20753957601481407)(222,0.2074367348646064)(223,0.20733471823193622)(224,0.2072335133691612)(225,0.20713310777094113)(226,0.20703348916931372)(227,0.20693464552890792)(228,0.20683656504228548)(229,0.2067392361254104)(230,0.20664264741323926)(231,0.20654678775542865)(232,0.2064516462121563)(233,0.20635721205005025)(234,0.2062634747382245)(235,0.20617042394441482)(236,0.20607804953121286)(237,0.2059863415523942)(238,0.20589529024933714)(239,0.205804886047529)(240,0.20571511955315663)(241,0.20562598154977788)(242,0.2055374629950709)(243,0.2054495550176592)(244,0.20536224891400906)(245,0.20527553614539584)(246,0.20518940833493815)(247,0.20510385726469635)(248,0.2050188748728331)(249,0.20493445325083348)(250,0.2048505846407827)(251,0.20476726143269947)(252,0.2046844761619221)(253,0.20460222150654586)(254,0.20452049028490998)(255,0.20443927545313173)(256,0.20435857010268615)(257,0.20427836745802985)(258,0.20419866087426694)(259,0.20411944383485592)(260,0.2040407099493558)(261,0.20396245295121007)(262,0.2038846666955671)(263,0.20380734515713614)(264,0.20373048242807687)(265,0.2036540727159227)(266,0.2035781103415353)(267,0.20350258973708998)(268,0.20342750544409172)(269,0.2033528521114198)(270,0.20327862449340028)(271,0.20320481744790728)(272,0.20313142593448957)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,1.0139854102320904)(1,0.9642225198739286)(2,0.9259226281658577)(3,0.8903893124543467)(4,0.8529268529371932)(5,0.8133563619520483)(6,0.7752810737213762)(7,0.7410619884002311)(8,0.7099059800887326)(9,0.6806374787170194)(10,0.6526716479174662)(11,0.6258844983965878)(12,0.6003886846441734)(13,0.5763618139604455)(14,0.5539363412309543)(15,0.533155730203926)(16,0.5139825908560369)(17,0.4963288452298193)(18,0.4800825608277309)(19,0.46512285664699404)(20,0.451326877864303)(21,0.43857450534864856)(22,0.4267527354611374)(23,0.4157592143957321)(24,0.40550430860737013)(25,0.3959116876295247)(26,0.38691773990382666)(27,0.3784702114253972)(28,0.3705264200719525)(29,0.3630513330531856)(30,0.35601571654097086)(31,0.34939448713994803)(32,0.3431653322815616)(33,0.337307628633429)(34,0.3318016654547697)(35,0.3266281598171584)(36,0.32176802773168145)(37,0.3172023546871254)(38,0.31291249845701957)(39,0.3088802591907034)(40,0.305088064052393)(41,0.3015191306004223)(42,0.29815758970343914)(43,0.2949885620054709)(44,0.29199819072942795)(45,0.2891736382963982)(46,0.28650305584885993)(47,0.283975534430102)(48,0.2815810452370103)(49,0.2793103746913266)(50,0.27715505845881705)(51,0.27510731717616466)(52,0.27315999557979004)(53,0.2713065059543223)(54,0.2695407762838483)(55,0.2678572031410114)(56,0.2662506091365191)(57,0.264716204632941)(58,0.2632495533702134)(59,0.2618465416332982)(60,0.2605033505993301)(61,0.25921643152192825)(62,0.25798248343745867)(63,0.2567984331077394)(64,0.2556614169434876)(65,0.25456876468129613)(66,0.2535179846133399)(67,0.252506750193027)(68,0.2515328878613285)(69,0.25059436595759055)(70,0.24968928459539003)(71,0.24881586639858314)(72,0.2479724480053187)(73,0.2471574722586221)(74,0.2463694810114106)(75,0.24560710848167414)(76,0.24486907510026007)(77,0.24415418179944687)(78,0.24346130469548033)(79,0.2427893901227002)(80,0.2421374499809835)(81,0.24150455736215362)(82,0.24088984242491915)(83,0.24029248849190799)(84,0.2397117283465381)(85,0.23914684071183862)(86,0.23859714689785563)(87,0.23806200760886995)(88,0.23754081990614787)(89,0.23703301432617058)(90,0.2365380521579999)(91,0.23605542288642195)(92,0.23558464180955657)(93,0.2351252478405644)(94,0.23467680150284237)(95,0.2342388831266632)(96,0.23381109125269117)(97,0.233393041244375)(98,0.23298436410714626)(99,0.23258470550796365)(100,0.23219372498436136)(101,0.23181109532812452)(102,0.23143650212528438)(103,0.23106964343152236)(104,0.23071022956040688)(105,0.23035798296118837)(106,0.23001263816311707)(107,0.2296739417642656)(108,0.2293416524445158)(109,0.22901554098448051)(110,0.22869539027449387)(111,0.2283809953002491)(112,0.22807216309403497)(113,0.22776871264270612)(114,0.22747047474547735)(115,0.2271772918163012)(116,0.22688901762701416)(117,0.22660551698863993)(118,0.22632666536929533)(119,0.2260523484481219)(120,0.22578246160564314)(121,0.22551690935198518)(122,0.22525560469556014)(123,0.2249984684561161)(124,0.22474542852750987)(125,0.22449641909714566)(126,0.22425137983066779)(127,0.22401025503213892)(128,0.2237729927914675)(129,0.22353954413215396)(130,0.22330986217339618)(131,0.2230839013211265)(132,0.22286161650255262)(133,0.2226429624582032)(134,0.222427893104307)(135,0.22221636097660025)(136,0.22200831676442626)(137,0.221803708941361)(138,0.22160248349572867)(139,0.22140458376137986)(140,0.22120995034617522)(141,0.22101852115289594)(142,0.2208302314848935)(143,0.22064501422682678)(144,0.22046280008935895)(145,0.22028351790573075)(146,0.22010709496770345)(147,0.21993345738841727)(148,0.21976253048019545)(149,0.2195942391361802)(150,0.21942850820579374)(151,0.2192652628553524)(152,0.21910442890657983)(153,0.2189459331472556)(154,0.21878970360969788)(155,0.21863566981417165)(156,0.21848376297562758)(157,0.2183339161733387)(158,0.2181860644840363)(159,0.2180401450800272)(160,0.2178960972944899)(161,0.21775386265672797)(162,0.21761338490057683)(163,0.21747460994945278)(164,0.2173374858816891)(165,0.21720196287985824)(166,0.21706799316771022)(167,0.21693553093822293)(168,0.2168045322760308)(169,0.2166749550772197)(170,0.21654675896914588)(171,0.21641990523257879)(172,0.21629435672808786)(173,0.2161700778282091)(174,0.2160470343565562)(175,0.2159251935346786)(176,0.21580452393713845)(177,0.21568499545498065)(178,0.2155665792675084)(179,0.21544924782205635)(180,0.21533297482127292)(181,0.21521773521728418)(182,0.21510350521201355)(183,0.21499026226285337)(184,0.21487798509286127)(185,0.2147666537046281)(186,0.21465624939697714)(187,0.2145467547836802)(188,0.21443815381339723)(189,0.21433043179009786)(190,0.2142235753932619)(191,0.21411757269719028)(192,0.21401241318881417)(193,0.2139080877834134)(194,0.21380458883769907)(195,0.2137019101597417)(196,0.21360004701525395)(197,0.2134989961297615)(198,0.21339875568621802)(199,0.2132993253176463)(200,0.213200706094411)(201,0.21310290050575623)(202,0.21300591243527925)(203,0.21290974713005276)(204,0.21281441116315195)(205,0.21271991238941287)(206,0.21262625989430795)(207,0.21253346393590936)(208,0.21244153588000314)(209,0.2123504881285074)(210,0.21226033404146896)(211,0.21217108785300884)(212,0.2120827645817241)(213,0.2119953799361476)(214,0.21190895021599976)(215,0.2118234922100673)(216,0.2117390230916336)(217,0.2116555603124868)(218,0.2115731214965753)(219,0.21149172433444502)(220,0.21141138647960425)(221,0.21133212544796465)(222,0.2112539585214792)(223,0.21117690265704664)(224,0.21110097440167228)(225,0.21102618981478286)(226,0.2109525643984665)(227,0.21088011303628326)(228,0.21080884994113466)(229,0.2107387886125431)(230,0.2106699418035136)(231,0.2106023214970141)(232,0.21053593889195144)(233,0.21047080439837965)(234,0.21040692764155947)(235,0.21034431747436874)(236,0.21028298199747636)(237,0.21022292858662459)(238,0.21016416392630421)(239,0.2101066940490793)(240,0.21005052437981672)(241,0.2099956597840558)(242,0.20994210461980087)(243,0.20988986279204064)(244,0.2098389378093409)(245,0.20978933284191498)(246,0.20974105078063798)(247,0.20969409429651714)(248,0.2096484659002066)(249,0.20960416800119955)(250,0.209561202966388)(251,0.20951957317772954)(252,0.20947928108879665)(253,0.20944032928001546)(254,0.20940272051243006)(255,0.2093664577798419)(256,0.20933154435918605)(257,0.2092979838590129)(258,0.20926578026594234)(259,0.20923493798895942)(260,0.20920546190141467)(261,0.20917735738059268)(262,0.20915063034470882)(263,0.20912528728719948)(264,0.2091013353081712)(265,0.2090787821428878)(266,0.20905763618718615)(267,0.20903790651973223)(268,0.209019602921047)(269,0.20900273588926144)(270,0.20898731665259007)(271,0.2089733571785417)
    };
 
\addplot[
    color=yellow,
    ]
    coordinates {
    (0,0.903642722160672)(1,0.8844981688692791)(2,0.869480866308998)(3,0.8538012789870132)(4,0.8370090903510636)(5,0.8189971232988699)(6,0.7996891326369697)(7,0.7790147555104152)(8,0.7569275994330494)(9,0.7334605345955156)(10,0.70880599063149)(11,0.6833641592737452)(12,0.6576917377839606)(13,0.6323712634235483)(14,0.6079055121216607)(15,0.5846959610820442)(16,0.5630753317201747)(17,0.5433436578294693)(18,0.5257838001125731)(19,0.5106552175970624)(20,0.4981710597846487)(21,0.4884699577912721)(22,0.4816069640402105)(23,0.4775778154909512)(24,0.4763592647889736)(25,0.4779363578180281)(26,0.48229344119484197)(27,0.4893440384380929)(28,0.4987712088947827)(29,0.5097996764545188)(30,0.5210997718209482)
    };
 

    \legend{(-1.0, 1.0), (-0.8, 0.8), (-0.6, 0.6), (-0.5, 0.5), (-0.4, 0.4), (-0.2, 0.2), }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana wartości funkcji kosztu w zależności od początkowego przedziału losowania wartości wag}
\label{fig:initial_ranges_loss}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Trafność rozpoznawania cyfr},
    legend pos=south east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1223)(1,0.1224)(2,0.1237)(3,0.126)(4,0.1303)(5,0.1325)(6,0.1341)(7,0.1379)(8,0.1385)(9,0.1385)(10,0.1404)(11,0.142)(12,0.1462)(13,0.1507)(14,0.1553)(15,0.1588)(16,0.1647)(17,0.1701)(18,0.1751)(19,0.182)(20,0.1878)(21,0.1941)(22,0.2005)(23,0.2054)(24,0.2103)(25,0.2167)(26,0.2222)(27,0.2273)(28,0.2307)(29,0.2351)(30,0.2384)(31,0.2419)(32,0.2455)(33,0.2498)(34,0.2538)(35,0.2572)(36,0.2607)(37,0.264)(38,0.2667)(39,0.2691)(40,0.2728)(41,0.2759)(42,0.2788)(43,0.2806)(44,0.2837)(45,0.2858)(46,0.2889)(47,0.2912)(48,0.2933)(49,0.2964)(50,0.2978)(51,0.3001)(52,0.3016)(53,0.3048)(54,0.3064)(55,0.3098)(56,0.3119)(57,0.3143)(58,0.3163)(59,0.3188)(60,0.3213)(61,0.3233)(62,0.3254)(63,0.3273)(64,0.3284)(65,0.3306)(66,0.3326)(67,0.334)(68,0.336)(69,0.3376)(70,0.339)(71,0.3405)(72,0.343)(73,0.3449)(74,0.3467)(75,0.3486)(76,0.3494)(77,0.3505)(78,0.351)(79,0.3525)(80,0.3538)(81,0.355)(82,0.3567)(83,0.3584)(84,0.3593)(85,0.3613)(86,0.3635)(87,0.3645)(88,0.3654)(89,0.3665)(90,0.3679)(91,0.3696)(92,0.3712)(93,0.3721)(94,0.3733)(95,0.3748)(96,0.3766)(97,0.3775)(98,0.3784)(99,0.3799)(100,0.3809)(101,0.382)(102,0.3834)(103,0.3845)(104,0.3852)(105,0.3864)(106,0.3868)(107,0.3874)(108,0.3889)(109,0.3896)(110,0.3908)(111,0.3915)(112,0.393)(113,0.3943)(114,0.3952)(115,0.3958)(116,0.3968)(117,0.398)(118,0.3987)(119,0.3994)(120,0.4007)(121,0.4014)(122,0.4025)(123,0.4039)(124,0.4045)(125,0.4052)(126,0.406)(127,0.4067)(128,0.4073)(129,0.4087)(130,0.4095)(131,0.4108)(132,0.4118)(133,0.4128)(134,0.4134)(135,0.4143)(136,0.416)(137,0.4168)(138,0.4172)(139,0.4183)(140,0.4194)(141,0.4201)(142,0.4213)(143,0.4228)(144,0.4233)(145,0.4245)(146,0.4248)(147,0.4255)(148,0.426)(149,0.4274)(150,0.4284)(151,0.4295)(152,0.4301)(153,0.431)(154,0.4324)(155,0.4331)(156,0.4335)(157,0.4343)(158,0.4349)(159,0.4355)(160,0.4359)(161,0.4363)(162,0.4367)(163,0.4378)(164,0.4384)(165,0.4394)(166,0.4403)(167,0.4416)(168,0.4422)(169,0.4427)(170,0.4436)(171,0.4443)(172,0.4448)(173,0.4459)(174,0.4465)(175,0.4475)(176,0.4481)(177,0.4485)(178,0.4488)(179,0.449)(180,0.4495)(181,0.45)(182,0.4504)(183,0.4509)(184,0.4513)(185,0.452)(186,0.453)(187,0.4534)(188,0.4539)(189,0.4546)(190,0.4555)(191,0.4562)(192,0.4575)(193,0.4577)(194,0.4585)(195,0.4586)(196,0.4596)(197,0.4598)(198,0.4603)(199,0.4611)(200,0.4614)(201,0.4623)(202,0.4629)(203,0.4631)(204,0.4632)(205,0.4637)(206,0.464)(207,0.4643)(208,0.465)(209,0.4658)(210,0.466)(211,0.4665)(212,0.467)(213,0.4676)(214,0.4682)(215,0.4691)(216,0.4693)(217,0.4697)(218,0.4698)(219,0.4702)(220,0.4705)(221,0.4713)(222,0.4721)(223,0.4726)(224,0.4727)(225,0.4738)(226,0.4744)(227,0.4745)(228,0.4753)(229,0.4756)(230,0.4763)(231,0.4768)(232,0.4771)(233,0.4773)(234,0.4779)(235,0.4781)(236,0.4785)(237,0.4791)(238,0.4798)(239,0.4804)(240,0.4807)(241,0.4811)(242,0.4812)(243,0.4814)(244,0.4817)(245,0.4823)(246,0.4827)(247,0.4832)(248,0.4836)(249,0.4839)(250,0.4842)(251,0.4847)(252,0.4854)(253,0.486)(254,0.4863)(255,0.4866)(256,0.4872)(257,0.4875)(258,0.4879)(259,0.4884)(260,0.4886)(261,0.4889)(262,0.4891)(263,0.4895)(264,0.4899)(265,0.4901)(266,0.4905)(267,0.4905)(268,0.4907)(269,0.4912)(270,0.4917)(271,0.4921)(272,0.4924)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1117)(1,0.1309)(2,0.1461)(3,0.1659)(4,0.1857)(5,0.2158)(6,0.2406)(7,0.2697)(8,0.2928)(9,0.3129)(10,0.3291)(11,0.3402)(12,0.351)(13,0.3569)(14,0.3661)(15,0.3744)(16,0.3828)(17,0.3911)(18,0.3973)(19,0.4048)(20,0.4102)(21,0.4162)(22,0.422)(23,0.4277)(24,0.4314)(25,0.4373)(26,0.4421)(27,0.4477)(28,0.4523)(29,0.4563)(30,0.4597)(31,0.4632)(32,0.4665)(33,0.4694)(34,0.4737)(35,0.4771)(36,0.4803)(37,0.4839)(38,0.4877)(39,0.4903)(40,0.4933)(41,0.4963)(42,0.4988)(43,0.5019)(44,0.505)(45,0.5081)(46,0.5107)(47,0.5138)(48,0.5163)(49,0.5186)(50,0.521)(51,0.5233)(52,0.5257)(53,0.5276)(54,0.5289)(55,0.5305)(56,0.5329)(57,0.5349)(58,0.5365)(59,0.5371)(60,0.5387)(61,0.5398)(62,0.5417)(63,0.5429)(64,0.5441)(65,0.5459)(66,0.5477)(67,0.5488)(68,0.5499)(69,0.5517)(70,0.5536)(71,0.5547)(72,0.556)(73,0.5576)(74,0.559)(75,0.5601)(76,0.561)(77,0.5625)(78,0.564)(79,0.5646)(80,0.5654)(81,0.5664)(82,0.5677)(83,0.5685)(84,0.5696)(85,0.5704)(86,0.571)(87,0.5715)(88,0.5719)(89,0.5727)(90,0.574)(91,0.5754)(92,0.5761)(93,0.5771)(94,0.5779)(95,0.5792)(96,0.5796)(97,0.5812)(98,0.5818)(99,0.5829)(100,0.5837)(101,0.585)(102,0.5858)(103,0.5863)(104,0.5872)(105,0.5879)(106,0.5888)(107,0.5897)(108,0.5909)(109,0.5913)(110,0.5917)(111,0.5921)(112,0.5931)(113,0.5941)(114,0.5946)(115,0.5958)(116,0.5966)(117,0.597)(118,0.5978)(119,0.5986)(120,0.5991)(121,0.5995)(122,0.6003)(123,0.6013)(124,0.6022)(125,0.6031)(126,0.6039)(127,0.6045)(128,0.6053)(129,0.6056)(130,0.6061)(131,0.6071)(132,0.6076)(133,0.6083)(134,0.6086)(135,0.6101)(136,0.6108)(137,0.612)(138,0.6124)(139,0.6134)(140,0.614)(141,0.6147)(142,0.6153)(143,0.6155)(144,0.6152)(145,0.6159)(146,0.6165)(147,0.6173)(148,0.6179)(149,0.6184)(150,0.6187)(151,0.6192)(152,0.62)(153,0.6206)(154,0.6207)(155,0.6216)(156,0.6221)(157,0.6229)(158,0.6238)(159,0.625)(160,0.6251)(161,0.6255)(162,0.6254)(163,0.6259)(164,0.6259)(165,0.6265)(166,0.6273)(167,0.6278)(168,0.6283)(169,0.6289)(170,0.6296)(171,0.6299)(172,0.6306)(173,0.6312)(174,0.6318)(175,0.6323)(176,0.6325)(177,0.6332)(178,0.6336)(179,0.6341)(180,0.6343)(181,0.6345)(182,0.6352)(183,0.6355)(184,0.6359)(185,0.6366)(186,0.6368)(187,0.6369)(188,0.638)(189,0.6383)(190,0.6386)(191,0.6388)(192,0.6389)(193,0.639)(194,0.6393)(195,0.6399)(196,0.6401)(197,0.6402)(198,0.6402)(199,0.6405)(200,0.6408)(201,0.6409)(202,0.6416)(203,0.6424)(204,0.6427)(205,0.6431)(206,0.6436)(207,0.6439)(208,0.6444)(209,0.6448)(210,0.645)(211,0.6452)(212,0.6457)(213,0.6458)(214,0.646)(215,0.6463)(216,0.647)(217,0.6476)(218,0.6477)(219,0.648)(220,0.6482)(221,0.6487)(222,0.6491)(223,0.6494)(224,0.6498)(225,0.6502)(226,0.6506)(227,0.6506)(228,0.6511)(229,0.6513)(230,0.6519)(231,0.652)(232,0.6523)(233,0.6527)(234,0.6528)(235,0.6532)(236,0.6533)(237,0.6538)(238,0.6543)(239,0.6545)(240,0.655)(241,0.6554)(242,0.6559)(243,0.6561)(244,0.6561)(245,0.6564)(246,0.6568)(247,0.6569)(248,0.6572)(249,0.6578)(250,0.6581)(251,0.6582)(252,0.6583)(253,0.6585)(254,0.6591)(255,0.6593)(256,0.6592)(257,0.66)(258,0.6605)(259,0.6605)(260,0.6608)(261,0.6609)(262,0.6613)(263,0.6617)(264,0.6623)(265,0.6624)(266,0.6626)(267,0.6626)(268,0.6627)(269,0.6629)(270,0.6635)(271,0.6638)(272,0.6641)(273,0.6643)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1044)(1,0.1335)(2,0.1683)(3,0.2062)(4,0.2359)(5,0.2595)(6,0.2801)(7,0.3003)(8,0.3172)(9,0.3331)(10,0.3474)(11,0.3636)(12,0.38)(13,0.3926)(14,0.4047)(15,0.416)(16,0.4279)(17,0.4399)(18,0.4526)(19,0.4625)(20,0.4718)(21,0.4813)(22,0.4907)(23,0.499)(24,0.5061)(25,0.5144)(26,0.5232)(27,0.5312)(28,0.5374)(29,0.5429)(30,0.549)(31,0.5548)(32,0.5604)(33,0.5663)(34,0.5714)(35,0.5765)(36,0.5806)(37,0.585)(38,0.5894)(39,0.5934)(40,0.5974)(41,0.6008)(42,0.6043)(43,0.6081)(44,0.6116)(45,0.615)(46,0.6188)(47,0.6222)(48,0.6256)(49,0.6283)(50,0.6315)(51,0.6338)(52,0.6377)(53,0.6413)(54,0.6442)(55,0.6485)(56,0.6524)(57,0.6549)(58,0.6579)(59,0.6616)(60,0.665)(61,0.6672)(62,0.6699)(63,0.6723)(64,0.6761)(65,0.6793)(66,0.6817)(67,0.684)(68,0.6865)(69,0.69)(70,0.6922)(71,0.695)(72,0.697)(73,0.6991)(74,0.7017)(75,0.704)(76,0.7059)(77,0.7078)(78,0.7096)(79,0.7114)(80,0.7141)(81,0.716)(82,0.7174)(83,0.7194)(84,0.721)(85,0.7224)(86,0.7239)(87,0.7253)(88,0.7266)(89,0.7279)(90,0.7296)(91,0.7311)(92,0.7326)(93,0.7336)(94,0.7346)(95,0.7351)(96,0.7361)(97,0.7372)(98,0.7384)(99,0.7392)(100,0.7407)(101,0.742)(102,0.7427)(103,0.7437)(104,0.7442)(105,0.7452)(106,0.7459)(107,0.7468)(108,0.7479)(109,0.749)(110,0.7494)(111,0.7505)(112,0.7516)(113,0.7524)(114,0.7531)(115,0.7536)(116,0.7544)(117,0.755)(118,0.7557)(119,0.7561)(120,0.7563)(121,0.7562)(122,0.7574)(123,0.758)(124,0.7587)(125,0.7588)(126,0.7594)(127,0.7603)(128,0.7608)(129,0.7614)(130,0.7615)(131,0.7622)(132,0.7628)(133,0.7634)(134,0.7638)(135,0.764)(136,0.7645)(137,0.7649)(138,0.765)(139,0.7652)(140,0.7657)(141,0.7662)(142,0.7667)(143,0.7671)(144,0.7674)(145,0.7677)(146,0.7682)(147,0.7688)(148,0.7693)(149,0.7696)(150,0.7702)(151,0.7706)(152,0.7713)(153,0.772)(154,0.7723)(155,0.7727)(156,0.773)(157,0.7735)(158,0.774)(159,0.7745)(160,0.7747)(161,0.7748)(162,0.7752)(163,0.7754)(164,0.7763)(165,0.7765)(166,0.7767)(167,0.7767)(168,0.777)(169,0.7774)(170,0.7777)(171,0.7784)(172,0.7789)(173,0.7792)(174,0.7796)(175,0.7801)(176,0.7806)(177,0.7804)(178,0.7812)(179,0.7813)(180,0.7812)(181,0.7816)(182,0.7816)(183,0.7819)(184,0.7821)(185,0.7822)(186,0.7826)(187,0.7829)(188,0.7834)(189,0.7836)(190,0.784)(191,0.7844)(192,0.7845)(193,0.7849)(194,0.7852)(195,0.7854)(196,0.7853)(197,0.7852)(198,0.7855)(199,0.7858)(200,0.7857)(201,0.7861)(202,0.7867)(203,0.787)(204,0.7873)(205,0.7878)(206,0.788)(207,0.7883)(208,0.7886)(209,0.7887)(210,0.7892)(211,0.7891)(212,0.7895)(213,0.7894)(214,0.7896)(215,0.7898)(216,0.7898)(217,0.7903)(218,0.7903)(219,0.7903)(220,0.7906)(221,0.7906)(222,0.7911)(223,0.7913)(224,0.7915)(225,0.7915)(226,0.7919)(227,0.792)(228,0.7922)(229,0.7922)(230,0.7924)(231,0.7925)(232,0.793)(233,0.7931)(234,0.7932)(235,0.7933)(236,0.7936)(237,0.7939)(238,0.7943)(239,0.7946)(240,0.7946)(241,0.7949)(242,0.7953)(243,0.7955)(244,0.7958)(245,0.7959)(246,0.7961)(247,0.7965)(248,0.7968)(249,0.797)(250,0.7968)(251,0.7969)(252,0.797)(253,0.7973)(254,0.7973)(255,0.7977)(256,0.7978)(257,0.7979)(258,0.7977)(259,0.7979)(260,0.798)(261,0.7978)(262,0.798)(263,0.7983)(264,0.7985)(265,0.7987)(266,0.7983)(267,0.7983)(268,0.7987)(269,0.7988)(270,0.7989)(271,0.7991)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,0.098)(1,0.1248)(2,0.1457)(3,0.1724)(4,0.1965)(5,0.2274)(6,0.258)(7,0.2932)(8,0.3327)(9,0.3708)(10,0.4016)(11,0.4329)(12,0.458)(13,0.4813)(14,0.5029)(15,0.5224)(16,0.541)(17,0.5553)(18,0.5704)(19,0.5851)(20,0.5975)(21,0.6097)(22,0.6199)(23,0.629)(24,0.6389)(25,0.6484)(26,0.6575)(27,0.666)(28,0.6747)(29,0.683)(30,0.6904)(31,0.7003)(32,0.7087)(33,0.7159)(34,0.726)(35,0.7338)(36,0.7415)(37,0.7476)(38,0.7537)(39,0.759)(40,0.764)(41,0.7688)(42,0.7718)(43,0.7749)(44,0.7775)(45,0.7797)(46,0.7828)(47,0.786)(48,0.7891)(49,0.7921)(50,0.7939)(51,0.7962)(52,0.7977)(53,0.7994)(54,0.8003)(55,0.8018)(56,0.803)(57,0.8051)(58,0.8063)(59,0.8073)(60,0.8087)(61,0.8094)(62,0.8104)(63,0.812)(64,0.8138)(65,0.8149)(66,0.8168)(67,0.8181)(68,0.8185)(69,0.8191)(70,0.8198)(71,0.8205)(72,0.8213)(73,0.8218)(74,0.822)(75,0.8227)(76,0.8234)(77,0.8236)(78,0.8243)(79,0.8249)(80,0.8256)(81,0.8267)(82,0.8272)(83,0.8277)(84,0.8285)(85,0.8289)(86,0.8291)(87,0.8294)(88,0.8298)(89,0.8309)(90,0.8314)(91,0.8321)(92,0.8325)(93,0.8333)(94,0.8341)(95,0.8346)(96,0.8348)(97,0.8355)(98,0.8358)(99,0.8359)(100,0.8362)(101,0.8364)(102,0.837)(103,0.8374)(104,0.8377)(105,0.8375)(106,0.8379)(107,0.8379)(108,0.8384)(109,0.8383)(110,0.8389)(111,0.8394)(112,0.84)(113,0.84)(114,0.8399)(115,0.8403)(116,0.8405)(117,0.8408)(118,0.841)(119,0.841)(120,0.8414)(121,0.8419)(122,0.842)(123,0.8422)(124,0.8426)(125,0.8428)(126,0.8429)(127,0.8433)(128,0.8438)(129,0.8441)(130,0.8442)(131,0.8451)(132,0.8451)(133,0.845)(134,0.8452)(135,0.8459)(136,0.8462)(137,0.8463)(138,0.8465)(139,0.8469)(140,0.8471)(141,0.8475)(142,0.8477)(143,0.8477)(144,0.848)(145,0.848)(146,0.8483)(147,0.8485)(148,0.8487)(149,0.8488)(150,0.8492)(151,0.8494)(152,0.8498)(153,0.8499)(154,0.8499)(155,0.8501)(156,0.8501)(157,0.85)(158,0.85)(159,0.8502)(160,0.8502)(161,0.8502)(162,0.8506)(163,0.8506)(164,0.851)(165,0.8513)(166,0.8516)(167,0.8517)(168,0.8518)(169,0.8518)(170,0.8518)(171,0.8518)(172,0.8521)(173,0.8523)(174,0.8525)(175,0.8526)(176,0.8528)(177,0.8532)(178,0.8535)(179,0.8537)(180,0.8539)(181,0.8541)(182,0.8541)(183,0.8544)(184,0.8543)(185,0.8547)(186,0.8551)(187,0.8551)(188,0.8552)(189,0.8554)(190,0.8554)(191,0.8553)(192,0.8555)(193,0.8555)(194,0.8555)(195,0.8558)(196,0.8556)(197,0.8557)(198,0.8559)(199,0.8562)(200,0.8561)(201,0.8561)(202,0.8562)(203,0.8562)(204,0.8561)(205,0.8564)(206,0.8566)(207,0.8566)(208,0.8566)(209,0.8565)(210,0.8566)(211,0.8565)(212,0.8567)(213,0.8568)(214,0.8569)(215,0.857)(216,0.8571)(217,0.857)(218,0.8571)(219,0.8571)(220,0.8571)(221,0.857)(222,0.857)(223,0.8571)(224,0.857)(225,0.8571)(226,0.8571)(227,0.8572)(228,0.8572)(229,0.8572)(230,0.8573)(231,0.8575)(232,0.8576)(233,0.8576)(234,0.8577)(235,0.8578)(236,0.858)(237,0.8584)(238,0.8585)(239,0.8586)(240,0.8586)(241,0.8585)(242,0.8587)(243,0.8587)(244,0.8588)(245,0.8591)(246,0.859)(247,0.8592)(248,0.8593)(249,0.8592)(250,0.8592)(251,0.8596)(252,0.8596)(253,0.8596)(254,0.8597)(255,0.86)(256,0.8601)(257,0.8601)(258,0.8603)(259,0.8604)(260,0.8603)(261,0.8604)(262,0.8604)(263,0.8603)(264,0.8604)(265,0.8603)(266,0.8603)(267,0.8603)(268,0.8604)(269,0.8601)(270,0.86)(271,0.8601)(272,0.86)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1239)(1,0.1608)(2,0.1924)(3,0.2281)(4,0.2784)(5,0.337)(6,0.3776)(7,0.4042)(8,0.4326)(9,0.4587)(10,0.483)(11,0.5077)(12,0.5307)(13,0.5532)(14,0.5772)(15,0.5959)(16,0.6127)(17,0.628)(18,0.641)(19,0.6531)(20,0.6652)(21,0.6728)(22,0.6808)(23,0.6913)(24,0.7008)(25,0.7093)(26,0.7161)(27,0.7238)(28,0.7289)(29,0.7352)(30,0.7416)(31,0.7469)(32,0.7526)(33,0.7579)(34,0.7636)(35,0.7679)(36,0.7716)(37,0.7761)(38,0.7797)(39,0.7835)(40,0.786)(41,0.7875)(42,0.7905)(43,0.7937)(44,0.7959)(45,0.7975)(46,0.7996)(47,0.8014)(48,0.8038)(49,0.8046)(50,0.8064)(51,0.8083)(52,0.8097)(53,0.8102)(54,0.8117)(55,0.813)(56,0.8145)(57,0.8157)(58,0.8166)(59,0.818)(60,0.8188)(61,0.8194)(62,0.8207)(63,0.8211)(64,0.8224)(65,0.8233)(66,0.824)(67,0.8248)(68,0.8251)(69,0.8253)(70,0.8256)(71,0.8263)(72,0.8268)(73,0.827)(74,0.8274)(75,0.8276)(76,0.828)(77,0.8289)(78,0.8294)(79,0.8302)(80,0.831)(81,0.8317)(82,0.832)(83,0.8323)(84,0.8326)(85,0.8333)(86,0.8335)(87,0.8339)(88,0.8351)(89,0.8354)(90,0.8359)(91,0.8364)(92,0.8363)(93,0.8365)(94,0.8365)(95,0.8367)(96,0.8368)(97,0.8374)(98,0.8381)(99,0.8382)(100,0.8386)(101,0.839)(102,0.839)(103,0.8398)(104,0.8396)(105,0.84)(106,0.8399)(107,0.84)(108,0.8399)(109,0.8402)(110,0.8402)(111,0.8405)(112,0.8409)(113,0.8415)(114,0.842)(115,0.8421)(116,0.8422)(117,0.8426)(118,0.8426)(119,0.8429)(120,0.8428)(121,0.843)(122,0.8433)(123,0.8433)(124,0.8434)(125,0.8433)(126,0.8438)(127,0.8439)(128,0.844)(129,0.8438)(130,0.8439)(131,0.8439)(132,0.844)(133,0.8441)(134,0.844)(135,0.844)(136,0.8443)(137,0.8444)(138,0.8445)(139,0.8448)(140,0.8448)(141,0.8452)(142,0.8455)(143,0.8454)(144,0.8455)(145,0.8454)(146,0.8454)(147,0.8455)(148,0.8457)(149,0.8456)(150,0.8457)(151,0.8458)(152,0.8456)(153,0.8458)(154,0.846)(155,0.8461)(156,0.8462)(157,0.8462)(158,0.8465)(159,0.8465)(160,0.8471)(161,0.8472)(162,0.8475)(163,0.8475)(164,0.8476)(165,0.8477)(166,0.8476)(167,0.8477)(168,0.8476)(169,0.8474)(170,0.8472)(171,0.8473)(172,0.8471)(173,0.8471)(174,0.8472)(175,0.8473)(176,0.8475)(177,0.8474)(178,0.8475)(179,0.8473)(180,0.8474)(181,0.8474)(182,0.8476)(183,0.8476)(184,0.8477)(185,0.848)(186,0.8478)(187,0.8477)(188,0.8475)(189,0.8477)(190,0.8476)(191,0.848)(192,0.848)(193,0.8481)(194,0.8482)(195,0.8484)(196,0.8486)(197,0.8488)(198,0.8488)(199,0.849)(200,0.8492)(201,0.8494)(202,0.8496)(203,0.8501)(204,0.8504)(205,0.8502)(206,0.8502)(207,0.8505)(208,0.8506)(209,0.851)(210,0.851)(211,0.8509)(212,0.8509)(213,0.851)(214,0.851)(215,0.8514)(216,0.8517)(217,0.852)(218,0.8522)(219,0.8525)(220,0.8524)(221,0.8525)(222,0.8527)(223,0.8529)(224,0.8527)(225,0.8529)(226,0.8531)(227,0.8531)(228,0.8531)(229,0.853)(230,0.8532)(231,0.8532)(232,0.853)(233,0.8532)(234,0.8532)(235,0.8533)(236,0.8532)(237,0.8533)(238,0.8531)(239,0.8533)(240,0.8534)(241,0.8536)(242,0.8536)(243,0.8534)(244,0.8534)(245,0.8532)(246,0.8534)(247,0.8537)(248,0.8539)(249,0.8537)(250,0.8538)(251,0.8535)(252,0.8534)(253,0.8533)(254,0.8534)(255,0.8535)(256,0.8537)(257,0.8535)(258,0.8537)(259,0.8539)(260,0.8536)(261,0.8542)(262,0.8543)(263,0.8546)(264,0.8548)(265,0.8547)(266,0.8548)(267,0.8549)(268,0.8551)(269,0.855)(270,0.8551)(271,0.8553)
    };
 
\addplot[
    color=yellow,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1614)(1,0.221)(2,0.266)(3,0.302)(4,0.3403)(5,0.3668)(6,0.3951)(7,0.4267)(8,0.4632)(9,0.508)(10,0.5451)(11,0.5734)(12,0.5948)(13,0.6127)(14,0.6309)(15,0.6474)(16,0.6639)(17,0.6771)(18,0.691)(19,0.7037)(20,0.7159)(21,0.7232)(22,0.7282)(23,0.7287)(24,0.7261)(25,0.7213)(26,0.7125)(27,0.7003)(28,0.6834)(29,0.6552)(30,0.6399)
    };
 

    \legend{(-1.0, 1.0), (-0.8, 0.8), (-0.6, 0.6), (-0.5, 0.5), (-0.4, 0.4), (-0.2, 0.2), }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana skuteczności rozpoznawania cyfr w zależności początkowego przedziału losowania wartości wag}
\label{fig:initial_ranges_accuracy}
\end{figure}